整番啲門牌啦連巴

唔忍心見到咁多真心膠喺吹水台碌咗入波台
畀人撚狗咁撚
喺啲post清楚寫番你喺咩咩台

岩牙Ching

你估佢地剩係出沒係波台咩

祝每個波台狗老母

長命百歲
百病纏身
永不超生

其他唔知
但係冇水牌撞入去
班真心膠好慘

算啦

歸根究底, 啲正字撚忽左上腦想乘機搞革命,點知變左文革
今次好睇喇, 搞著班波台痴線佬,由得佢地圍爐咪好

連尼住:
You can't beat them , john them!!

就算唔想john, 可以強制招降佢地!
del淨低一個吹水台 , 迫佢地john返班革命同志呀!

痴線
我唔想咁就冇咗連登

同埋真係唔好玩咩5p字highlighter 喇

其實人手轉台真係咁麻煩咩

見到班人咁撚認真又真係幾好玩

廢事俾藉口新登仔話吹水台唔知入咗波台

熱門 最新 貪方便 即食呀

我懶都係睇嗰到先